邊度多英文書賣

成日行三聯都淨係睇到小說
唔太見有其他類型既書
究竟要訂定其他地方會多啲

thanks

幫襯联合出版集团自己好自為之

會點嫁

唔介意上網訂就book depository 都幾齊 免運費

英國/美國

又一城有間好大 專賣英文書 連埋cafe

thanks all

尖沙嘴 isquare隔離條巷 有間專賣英文書有兩層

間店叫Swindon

咁有冇啲書好介紹
簡單易睇

Amazon

有全新有二手

唔係執左咩

好似有啲貴

Book depository, 免運費, 有時抵過amazon

但一定抵過係香港買

thanks bro

Swindon

各位會唔會有好書介紹